已經開始降溫.....我地就黎輸...黑警要玩公關戰

尤其係而家無晚晚打同放tg
巿民開始遺忘了.......
再係咁就黎輸

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

忘你老母！

55 三毛返印度食蕉

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

頭先ＳＳＰ先指住人來屌
公條撚

Block佢 佢五毛黎

善用起底及不推文回覆五毛

永世不忘
等星期五六日

屈毛黨

又一個屈毛黨

一齊e爆林鄭，去“社區對話”寧願黃絲入去都唔好俾班維穩五毛入去圍爐！

又係你係度唱淡風

冇辦法 唉 拉既拉晒 怕嘅又走晒